# OlimpNN

Репозиторий для хранения тетрадочек и полезных ссылок.

Для добавления чего-то стучаться мне в личку в телеге @Punctuality. Дам вам возможность коммитить.

<a href = "http://www.ifmo.ru/ru/viewunit/91437/otkrytaya_laboratoriya_idey,_metodik_i_praktik.htm"> Olimp </a>
